{
    "question": "Tulisan penemu mengenai isinya tembang pangkur ring wacana ngarep\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pikerken Dewe ye jing7eujehshdjdjdj</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "lemaweng-ino-balak-temmen-lemaweng-artinya-543",
            "question": "Lemaweng ino balak temmen, Lemaweng artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harimau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengatur-jarak-setikan-pada-mesin-jahit-manual-di-naikkan-ke-a-444",
            "question": "\u00b7 Pengatur jarak setikan pada mesin jahit manual di    naikkan ke atas sekali....\r\na. Jahitan akan berkerut\r\nb. Jahitan akan mundur\r\nJarurn mesinnya tidak bergerak\r\nd. Jarum mesin patah\r\ne. Benang jahit putus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow igeh @apa_rendang pasti di follback</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bus-wisata-yang-ditumpangi-para-wisatawan-beberapa-kali-mogok-di-271",
            "question": "Bus wisata yang ditumpangi para wisatawan beberapa kali mogok di    jalan sehingga para wisatawan komplain karena jadwal perjalanan yang\r\nterganggu. Hal tersebut adalah contoh dari\r\nA Unsual complaint\r\nB. Behavioral complaint\r\nC. Service releted complaint\r\nMechanical complaint\r\nNormal complaint\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.unsul complaint</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dak tau</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-minimal-yang-harus-kita-ketahui-tentang-tahu-di-nan-ampek-778",
            "question": "Jumlah minimal yang harus kita ketahui    tentang tahu di nan ampek adalah....\r\n98 macam\r\n95 macam\r\n90 macam\r\n89 macam\r\n85 macam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>100000000000000000000000000 macam</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yg-di-maksud-dengan-rabun-dekat-dengan-rabun-jauh-176",
            "question": "Jelaskan apa yg di maksud dengan rabun dekat dengan rabun jauh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Rabun dekat atau hipermetropi adalah gangguan penglihatan jarak dekat. ... Pada penderita hipermetropi, objek yang jauh terlihat jelas, tetapi objek yang dekat justru terlihat tidak jelas atau buram.</h3>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rabun jauh:kondisi penglihatan ketika benda-benda di dekatnya terlihat kabur</p><p>Rabun dekat:adalah kondisi penglihatan umum pada orang dewasa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-administrasi-yang-merupakan-rangkaian-dari-usaha-kerjasama-781",
            "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-meja-nu-aya-di-tengah-rohangan-jangkuna-nyaeta-a-satuur-nga-585",
            "question": "10. Meja nu aya di tengah rohangan, jangkuna nyaeta    a. Satuur ngajarumpuk\r\nb. Sadada\r\nc. Sadampal leungeun\r\nd. Sameter\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aaaaaaaakkkkkkkkuuuuuuuu ggggggggaaaaaaakkkkkkkkk ttttttttttttaaaaaaaaaaaaaaauuuuuuuuuuuuuuuu!!!!!!!!!!!!!! </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-materi-teknik-pelaksanaan-dalam-menggunakan-teknologi-inf-408",
            "question": "Buatlah materi Teknik pelaksanaan dalam menggunakan teknologi informasi Internet dalam menjalankan e-commers sertakan peluang dan kendala yang di hadapi dalam mengimplementasikan nya. Sertakan contoh contoh e-cpmmer yang ada yang sukses dan yang tidak berhasil/kurang berhasil. Lalu analisa permasalahan yang ada dalam bisnis tersebit.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jshhxbjajakknjajsjjxnlalllllMbhbabhh, hhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-minimal-10-hal-yang-kamu-syukuri-dalam-hidup-293",
            "question": "Tuliskan minimal 10 hal yang kamu syukuri dalam hidup?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Bersyukur masih dapat hidup</p><p>2. Bersyukur berada dalam lingkungan yang baik</p><p>3. Bersyukur memiliki keluarga yang terbuka dan support</p><p>4. Bersyukur memiliki teman\" yang peduli dan sefrequensi</p><p>5. Bersyukur atas kesehatan badan dan pikiran</p><p>6. Bersyukur masih dapat berbagi dengan sesama</p><p>7. Bersyukur mendapat kesempatan mempelajari banyak budaya dan bahasa</p><p>8. Bersyukur rezeki selalu ada</p><p>9. Bersyukur pernah bertemu dengan orang2 hebat </p><p>10. Bersyukur tak pernah terlibat hal\" toxic</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manfaatkan-yang-tidak-memerlukan-pengolahan-sudah-dapat-dikonsums-314",
            "question": "manfaatkan yang tidak memerlukan pengolahan sudah dapat dikonsumsi secara langsung disebuta a.sayuran B buah segar c jua. d softdrink \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.buah segar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna buah segar tidak perlu di olah sudah bisa di konsumsi langsung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}